其實幸災樂禍好容易

澳門政府同澳門人點錯點被赤化都好
政府做錯唔係佢地想既
可以批評 但唔應該話死傷者抵死

利申 29年香港人

放低個負皮就走
唔敢回覆
係咪驚唔夠我講？

澳門人=蝗

睇人仆街最開心呢種港人精神可以話係已經發揚光大

連登仔一向都冷血㗎啦

其實香港人都唔係咩高等民族

乞人哋同情仲要咁串
抵你哋死

班仆街串過馬撚 笑下唔撚得

澳門狗串嘴果期樓豬應該考緊dse唔得閒上網

明串鳩你地澳狗
吹咩
唔好同我講咩香港人都唔係咩高等民族
而家明串鳩你明笑鳩你
唔洗分咩高唔高等民族

其實做人做到把口咁臭真係唔知為咩 又唔係殺左自己兩老 而且真正錯嘅人係政府唔係平民

新界不嬲都係三等公民

人地串咀你又要幸災樂禍？